{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 산수애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室及び退室時間を遵守し、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客が負担します。 また、魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。 予約特典としては客室別の個別バーベキュー、IPTVとWi-Fi、プール利用、フットサル場、食事可能、基本調味料提供、駐車可能、渓谷隣接、ペンションサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室及び退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の紛失や毀損について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客が負担します。"
        },
        {
            "question": "直火での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "個人の炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行為がご遠慮いただきたいですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約の場合、自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としては客室別の個別バーベキュー、IPTVとWi-Fi、プール利用、フットサル場、食事可能、基本調味料提供、駐車可能、渓谷隣接、ペンションサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 585
    }
}